海鮮外賣黃店

有無人知肯尼海鮮黃定藍
或者巴絲有無推介 唔想中伏

莊端怡係咪都有間？

喺 Wolipay or 終極黃藍地圖search 吓

好似無佢個名

then need some factchecks